# Ответы к тесту

С помощью скрипта `./get_ans` и ручной доработки результатов удалось получить ответы от всех возможных примеров в тесте))

Посмотреть на них можно [тут](./answers.txt)

## Тест выглядит так

![ ](./img/1.png)

![ ](./img/2.png)
